女追男隔層紗？

鐘意咗一個男仔 不過佢忽冷忽熱
如果吸引佢注意

係呀 屌完就飛呀嘛

靚既就係

有人重要過你要陪佢先就冷 無咪熱囉

收皮囉咁簡單

算吧啦

靚女追我我唔介意

醜嘅隔多幾座山咁啦

上佢屋企俾佢屌

我覺得唔係隔層紗 利申試過

無興趣咪又係隔重山

女仔夠主動真係好難失敗

合格線以上咪係囉

個樣望落唔反感都夠
加埋呢個年頭嘅化妝
想搵個正常無仔嘅都難

因為你忽略咗唔正常嘅女啫
正常=你條合格線以上嘛

條仔知你咁黑心 怕撚左你咪忽冷忽熱咯

忽冷忽熱腸胃唔好，好易頼屎

希望到時候唔好俾樓主見到 唔係又要上報

你咁撚賤 毒撚都唔揀你啦

樓主上水未？

推